{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046220",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "읍천리382 부산 중앙점"
    },
    "text": "''邑千里382釜山中央店''は釜山広域市中区40階段キル5-1に位置する都心の中のレトロ感性カフェです。 このカフェはおばあさんが孫と孫娘のことを考えながらボリュームたっぷりの食事を準備する気持ちで運営されています。 邑川里デザートは新鮮な材料で作られ、ボリュームたっぷりでおいしく食べられます。 デザートは2~3日間保管できますが、最も新鮮な時期にお召し上がりください。 HOT/ICE缶に密封されて配送されるすべての飲み物は、職場や家庭でいつでもどこでも気軽に楽しめます。 その場所は中央駅の11番出口から40階段の道方向に約130メートル離れています。 このカフェでは様々なメニューが用意されており、アメリカーノ、邑川里コーヒー、麦こがしなど様々な飲み物が100ウォンから楽しめます。 また、邑川里ワッフルピザ、マクワウリ畑ラテ、トウモロコシ畑ラテ、グファン作物パン、トゥンサンドイッチなど多様な料理も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの名前は何ですか？",
            "answer": "邑千里382釜山中央店"
        },
        {
            "question": "邑千里382釜山中央店はどこにありますか？",
            "answer": "釜山広域市中区40階段キル5-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "レトロ感性カフェで、都心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "ボリュームたっぷりの食事と新鮮な材料を使用した邑川里デザートが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このカフェのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "邑川里ワッフルピザ、マクワウリ畑ラテ、トウモロコシ畑ラテ、グファン作物パン、トゥンサンドイッチなどがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんな飲み物が提供されますか？",
            "answer": "アメリカーノ、邑川里コーヒー、麦こがしなど様々な飲み物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの場所はどのように行けば良いですか？",
            "answer": "中央駅の11番出口から40階段の道方向に約130メートル離れています。"
        },
        {
            "question": "デザートはどれくらいの期間保存できますか？",
            "answer": "デザートは2~3日間保存できますが、最も新鮮な時期にお召し上がりください。"
        },
        {
            "question": "飲み物はどのように配送されますか？",
            "answer": "HOT/ICE缶に密封されて配送され、職場や家庭でいつでもどこでも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "飲み物の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "様々な飲み物が100ウォンから楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 372
    }
}